［有圖慎入］智慧齒崩左半仲有冇得救

食野咬爆左隻智慧齒，求問有冇得救？

又唔係痛，唔知應唔應該而家去睇牙醫

白色嗰支咩嚟

點解你有個塊鏡？

口腔鏡

補牙囉

生得幾靚仔，睇朝去睇牙醫啦

細個呀媽買落，睇出牙用

整崩埋右半就得

直接睇牙醫啦

智慧齒其實都冇用既，如果影響你就搵牙醫整走佢啦

如果咁易崩可能本身都蛀左

剝啦

上面智慧齒冇神經線 剝都易D

下世小心d

剝啦！如果搞到隔離隻大牙蛀咗就仲煩。

蛀牙所以咬爆

無事既，最多都係開刀割左佢。
我都試過，冇咩野

咁既色似係本身都蛀左

如果唔係點會咁容易咬爆
抆咗佢啦樓主